覺唔覺計哂一年365日24小時都有最低工資的話先叫夠生存

最低工資係$37.5
應該要一年總共8760小時都有$37.5先叫生存到(即係年薪32萬8000)
認唔認同

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴